F1 2020 愛美利亞－羅曼尼亞站 討論區 5

Formula 1 Emirates Gran Premio Dell'emilia Romagna 2020

31 Oct 2020 - 1 Nov 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP1 (SAT): 17:00 - 18:30
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 20:10

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

歡迎投稿

Benz全面超越垃利

其實自從05年開始，垃利冇左戰鬥力咁

lm

Lm

有冇人整個kimi戰地記者嘅合集擺po頭 順便記錄下今季嘅名場面

Benz 串到

vettel dominance could bore fans

又鞭

另外呢幾年每年都跑得越黎越多，個數字會睇落多d

但係佢個重點應該係percentage

整埋紅牛版就正

揾唔到monza 個次

想問下買u mask嘅清你地啲filter會唔會團購？

計積分同場次都on99
果時10分
然後又話拉利有無限測試
一定比而家限額好
心諗 而家技術成熟 又穩定
邊有得比

06，07，08，10，15，17，18都有既
但佢地個文化真係
咁多年都無改變 真心唔知諗咩

仲有神奇的12年

12年睇返
大頭後期都係慢過馬沙
只係開段大牛成日壞

05年輸係胎上

06年多隊好少少嘅隊用石橋，即時回勇
07年直頭幫Kimi拎世界冠軍

成個幾月唔出貨，而家無喇喇取消我order

05年部車都係差
引擎無平治咁勁
部車又無雷諾咁好
老舒出盡奶力都係係
呢年真係睇kimi vs alonso
唉 老麥又喪出事

Yuki得159cm

日本仔
呢個高度好普遍

Btw
人輕係咪著數啲
車手 + seat 要80kg
人輕多啲空間係seat到加重
可以易啲控制重心？

Red bull嗰網話佢54kg

夠唔夠肌肉量去踩brake同扭軚架?

Steer一定夠
F2無power steering
pedal應該都無野

篇文話威記之前真係有諗過唔要George 佢份約10月底前都可以取消 latifi同perez可以帶到最少7m資金 但george只可以幫威記買引擎平5m 最後keep佢係因為無謂差少少得罪merc同fans

不得不承認Benz整偈係好可怕
馬力大，又慳油
加埋架老麥唔食胎

但可惜就係無雷諾同大頭咁穩定
btw，雷諾有mass damper

我覺得係部車無咁穩定
果年平治偈係又快 又易壞
老麥班人整車都係
成日甩呢樣甩果樣
我覺得05年kimi係抽得贏雷諾
就算雷諾有mass damper都抽得贏

太子女一走就冇人保佢咁

成個家族走咗，唔知個情懷可以影響隊車幾耐感覺上時日無多

試由Lance Stroll 舉動
列舉 錢, 買唔到既野

下年麥記架車叫mcl35m

咁21年唔可以大改，整架b spec 車都正常

Kimi 05年fit到呢......
唉

無計，Kimi 前段F1生涯運氣真係好差

下年老豆隊啲pitcrew 慘

好似已經傳下年Benz引擎要再加20匹馬力
真係學toto話齋場場開party mode

鳩堡有得揸Honda

Tsunoda stunned by 'physical' F1 test debut

普通人係唔會明揸F1係幾咁難 F2車手都struggle

咁F2同F1都有段距離嘅…

話說睇完上場車都無入嚟
睇翻perez最尾換紅個stint
都睇到pitwall決策有d問題...
睇咗大半場都知好難過車
track position重要 難爬頭攞住條舊胎頂埋佢都好呀

Per 個情況係好典型嘅兩難

Per 唔入，後面啲車就入攞新胎出嚟界Per, Per 未必守到

Per 入，其他人唔入，佢拎住新胎唔知係唔係穩界佢前面啲車

呢樣嘢垃利衰過，Benz 都衰過

我反而覺得係因為佢有錢，唔洗諗續約，未塞鳩你班合約戰士囉，我係太子爺，我做乜要讓你班人

Cls

反vet可以去到幾盡

講到好似得今次柒pit 咁

唔換新紅又點計？？？
btw 條友唔係退出唔寫嘅咩

Bottas

唔係 佢係持平既
我睇左佢3年，絕對唔係偏幫某一位車手
佢只係覺得Vettel 右頭撞左，
有機會撞到粒wheel nut
同埋佢都有講，換白胎都算正常既
但之後再換紅胎係因為
既然都無分 咪搏一搏
不過拉利呢次pit stop
除左 右前上唔到，左後都係慢

撞胎撞咗咁多次係今次先會撞爛螺絲

都係嘅
但係得翻十個圈唔到
pitwall真係寧願博per十圈內爬到最少兩次頭?

Kvyat 都係SC 換 soft
過得幾開心
Hind sight is 20/20

佢一開始係講vet要負一半責任先 再有大機會率nuts移位

f1咁多wheel to wheel 真心有機撞到咁咩

仲有換白又點正常 kimi都換紅 vet又點解唔可以捱多幾圈換紅

2021年，F1暫定舉行23場比賽，當中包括首次在沙地阿拉伯舉行賽事。因此，國際特赦組織警告F1，別為沙地「體育洗底」所利用。國際特赦組織指，沙地政府涉嫌多番侵犯人權，例如儘管早前終於容許女性駕駛而不拘捕，但當地政府最近卻以香港人越來越熟悉的「莫須有」，拘捕並向至少兩名女權運動分子動刑。不過，F1與沙地關係千絲萬縷。

咸同黑平拉隊走未

仲要圖2 nd pit
為乜

black live matter

其他人種就唔使live matter

only#blacklivesmatter

#bottaslivedoesnotmatter

其實我自己覺得都係50/50
有機會係太熱，
或wheel gun條友隊唔岩位但左開左鎗 滑左牙
不過我覺得係拉利責任>Vettel
但我相信佢唔係反Vet先咁講

我覺得Per上唔到Podium
最大問題唔係佢有無Pit到
係佢Restart得好差
你睇番佢Re個圈
Last corner部車佢position得唔好 太近秦仔
所以俾盡你用曬Overtake mode唔同Scenario都好
佢最多平排到秦仔
如果佢係過完Main straight已經搞掂咗秦仔既
好大機會變咗魚雷咁 P4追住四萬
四萬揸得好係難過既 但Benz output一定好過Renault
食埋DRS應該有得一戰

電視都睇唔到 真心咩 咁大舊野冇左都睇唔到

佢都未簽約

Sky 唔影圖架車佢哋咪無得睇囉Tv pod 俾halo 同頭轆擋住

但車隊明知前翼爛左唔換有冇人評論解釋過？

拉利呢 係真係咁撚on9
有年馬拉站 大頭爛頭產又係唔call佢pit
最後dnf
2017年 加拿大站 頭產爛左
出SC果震 又係唔call Vettel pit
到差唔多完SC先叫Vettel pit
我真心係對佢地既運作大為不解
佢地啲管理突發野 係十隊之中最撚差
乜撚特殊情況一出現 班意粉佬就hand機

日常情況 你睇多幾年就知
拉利班人好撚似匤智同學會咁
好多野都好撚反智

因為垃利d areo廢到爛左都冇所謂所以唔換

認真既我估佢地對過叻d data 兩個pace差唔多甚至更快 所以冇換

道歉信

洗唔洗搞到咁

I think Ericsson hit us:

繼PowerPoint presentation後又一單搞笑嘢 好似番學俾人罰咁要寫道歉信

都係個句
Hindsight is 20/20

twitter 真係好多嘢睇

條賽道新起定用FE果條

入邊有寫 一個叫yeda 2020 Dakar rally係嗰到搞 新賽道未起好

Confirmed

簽咗10年約 2023轉去新賽道..

21同22跑街

希望條新賽道唔好再係個位德國設計師設計賽道

唔Hindsight就無咁多文章講咖啦

嘩,咁疊水簽成10年????

油王國

bbc話至少10年

#WeRaceAsOne

應該都係佢架啦

而家F1個新贊助商係沙特阿美 沙特阿美應該扔咗好多錢落去去簽

10年後仲有無人睇F1

We race as mONEy

#blackmoneymatter

我同意Chain bear 佢話有啲場係要睇錢嘅，但幾多係算太多呢？

新手想問乜嘢叫做party mode

馬力高啲用耐久度換表現嘅mode

哩D中間實有條款提早完約

4眼佬話下年拉利引擎返黎啦

引擎返黎，咁aero呢

好似Mario kart食咗星星咁

日日地底都噴錢 酋長又有地方曬車

原來上場shoey係咸主動叫四萬除埋另一隻俾佢飲

佢又幾風趣

平治又多返20匹
你拉利最多都係match到雷諾今年姐
但下年其他廠update 咪又係慢
不過未必好似今年咁 咁慢既

但差benz至少20匹

擺條女上架車就多50匹啦驚西

試下貼無限或TRD貼紙
可以多10匹

Felipe Massa joins Scuderia Ferrari replacing Sebastian Vettel at the Turkish Grand Prix! !???
Real????

屌 又係果d 濕鳩 BREAKING joke
都唔撚知咁多人鍾意d咩

點樣會信 你話細舒嚟都可信啲

佢渣緊FE 我覺得有可能
不過 比人FAKE左
屌
細舒重未渣得F1

善意的大話

點解冇得揸
haas下年個位唔係佢？

應該講緊今年未有機會俾佢跑FP1.
德國個時原本俾佢跑FP1, 但大霧成個FP1無左

Massa應該要揸返300k先可以鬥返F1

見好多鬼佬嘈沙地
咁Russia baku 上海 Singapore 都應該要取消埋一份

偉大祖國呢？

佢有講埋上海

滬獨

揸得啦 一早已經攞咗super license

咩事搵馬莎寶寶返黎？原拉利後備車手去左邊

Fake news嚟 拉利reserve driver係gio

假架
我中左伏

如果咸狗叫佢飲應該會乾哂佢

仲有一次都好笑 係16年大馬站 RIC請MAX同Nico都有飲shoey 跟住個日個interviewer 係webber 跟住RIC問下面D觀眾問webber要唔要飲 跟住webber將RIC隻鞋拋去下面

咁咪d臭腳香檳咪落雨咁

咪撚再玩呢d白痴boot酒

真心好憎

應該old news左
但條片都解釋左 Dirty air同down force
新例點解無drs
可惜我地要等多年先有得睇新車

公公

唔止呀 之後個賽後記者會
有個記者問堡哥好唔好飲
堡哥個樣好認真咁話 我希望佢以後都唔會再贏

乜冇drs咩

有DRS

F2 f3下年同一條賽道鬥三場

一場叫sprint 一場叫feature
咁第三場叫咩同埋係唔係第三場嘅頭八名係上場嘅反轉

或者第三場就最尾變pole,第一變最尾起步

唔係喎無咩

好似話逐步取消，目標係無

佢del咗

屌嬲

Yuki Tsunoda TEST AlphaTauri Honda F1 at Imola Circuit! 角田裕毅 F1テスト

仲以為一轉制就完全無

sprint 2 掛

佢講咩

老mk share咗呢條片

可能唔記得換acc

如果夜場有得咁玩燈

又唔係叫你飲
不知幾多人想睇四萬shoey

正到爆

可能第一場係排位賽
第二場係feature
第三場係sprint

即係澳門果場

人地成個國家慣性既傳統黎 又無傷大雅

f3係會揀賽道跑 舊年跑到俄羅斯就完 今年跑到mugello就完 F3一定會跑澳門個場

即係7+1？

舊年跑8條track+澳門 今年就9條track 出年都係咁上下 8/9條track+澳門

macau f3 又係時候睇下邊個贏澳門 第時上位跑F1

今年無啊

今年得支那F4

賽狗？

今年仲有澳門賽車？

有

我啱啱睇咗今年參賽名單
真係 算9數啦

大灣區大賽車

TVB有冇直播往年呢啲時間應該開始有廣告

F1 store 25% off

hold咗我個order成個月之後話我地址line1太長，就cut我單

咪又係平時填開嘅地址

On撚9繼續吹

睇完我都笑撚左出黎
不過估唔到huffy會黎跑

咪撚侮辱啲狗啦

正如玩屎嗰d AV 都有人睇
明嘅

想佢贏同想佢飲屎酒，兩回事

Huff係咪全場所有賽事唯一鬼佬?

係
利申沃狗

好明顯係memes啦

雖然冇可能
但如果真係搞
班觀眾會唔會睇到喊

冇北韓車手已經唔會成事

褸太貴
買個袋好似幾抵

有北韓車手的話
贏唔到就會射爆佢

與導彈競賽

最多可能罰佢捐番幾個月人工比政府/罰佢屋企人勞改. 車手仲要跟車隊搵食 當然, 9吹下姐.

我諗會叫車隊比晒D資源落個車手度

澳門條萬年賽道已經唔係好應付到新例既F3 TCR同GT3 年年都玩大炒車同拉龍，特別上松山嗰度窄到連啲GT3都差啲過唔到，係時候改下layout

我係街到見到有人用 會拍一拍佢
同佢講 你個袋好撚柒
如果有人咁拍你 果個一定係我黎

佢地條街係咁架啦. 除非成條街大汁埋.

我係大英祖國用
祖國人會識欣賞

邊度！

Redbull rain jacket正喎
應該係嗰啲跣水風褸？

Rain jacket果啲係防水

不過你可以買大一個碼
凍天入面可以著厚啲

都吸引
不過f1 store送貨好似成日伏

但係好貴喎
買唔落手

巴打有買過？

今年賽程緊密呢
其實好適合好似我依啲第一年睇既車迷
(之前有睇吓啲新聞加Netflix但係冇睇比賽)

尤其是之前連續三個禮拜都有得睇，好鬼爽
同埋場外嘅新聞原來都好精彩

今年係好多車手嘅合約年所以特別精彩

上年平治清貨 清2018年貨做7折
佢又有tommy logo
都幾抵買
當季既野買帽就好
衫就唔建議 太貴

係咪要等大牛清貨
想買 牛+AM logo
怕遲啲無

場外既話 16最爆
17就vettel撞ham之後先爆

要買都唔係宜家
仲有兩星期black friday

我無係官網買過

Asked for his thoughts on the race in Saudi Arabia and if it was a form of sportswashing, F1 world champion Lewis Hamilton said he didn’t “know enough about the human rights issue that's happening in Saudi Arabia”.

“I have some friends that go there and tell me it's a stunning place, but I think it's important that I before I really comment I know exactly what the issue is,” Hamilton said.

“Nelson Mandela many years ago said sport has the power to change the world for the better. And I think we have already seen the positive shifts that we as a sport this year have committed to and started to push in the direction of supporting human rights and equality and inclusivity.

“The current fact is we go to all these countries, and while it is a great event, we don't leave a long lasting positive effect on those places.

“The question is can we? Can we be a part of bringing attention to certain issues and push them to change?”
.
.
DLLM 咸狗扮撚晒野

睇下有無前年

cwb見到有巴麥記帽麥記褸
橙黑著上身都幾正

宜家仲有無舊版細牛tee/風褸可以買到丫

今年頂帽係ok!
我送左頂比同事個仔

想睇ham跑

同埋多新track

訂左咸頂帽12月先到手

想問埋有咩渠道訂到gas 既帽

其實我用fuel for fans
真係無問題😂
佢用ups都幾快

咸迷?

人生第一次 請體諒

我都有兩頂平治帽

諗諗下
遲啲無AM 無Honda
真係唔買就無

我對AM廠隊d衫有興趣，希望唔會好似而家RP咁樣

全部表面反咸 暗底撐平治

型喎

反咸只是工作

我表面都係撐鹹

唔係粉紅色會好d

唔買RP咪無粉紅

所以咪希望下年變做AM廠隊無粉紅

呢件有冇ching買過? 呢件真係好靚

your face your fate

買過，但太大退咗

仲有邊個型得過9堡

又係喎
下年叫AM唔叫RP
應該會跟AM綠

拉利帽我都有買
不過好邪 我18年買左四萬頂帽
佢就離隊
我買kimi佢就去沙巴

呢個價買rain jacket啦

快啲買鹹既野啦
咁我地就有湯飲

我反咸 絕對唔會買

夾錢比你你買鹹帽

巴打放個payme code, 貨金比你買老mk 全套

唔知點解好好笑

Tenet F1

AM既主色係綠色，出帽就...

不如快d買兒子頂帽

師兄你話180 50幾kg 買m碼啱唔啱著? 好驚買完唔啱著就麻煩

個人覺得rain jacket 冇咁靚
但兩件都想要 why not both

180 但5x kg?

我成日覺得呢啲衫睇落就靚
出街著就好怪

冇車睇唔係好慣

今個星期睇 motogp 啦

Motogp 開車

神童G9G

我估今場美亞有機, 唔錯

可惜

下半季失晒水準 唔知想點
岩岩重要自己甩出去

今季冇架啦, 拎下經驗算啦

今站咁多人咁快炒既

咁多人炒

Yamaha全部瀨晒嘢

冇偈冇計

今年無架啦
全部都大把野發生

唔係今晚跑咩?

係呀, MotoGP

頭兩站已經用晒quota咁滯
賽季後期都預會收皮

點知今站先來大爆發
又炒又罰格又壞偈

係唔係好多人都唔會專登睇頭po

零冠WDC

美亞
要po 了

你估有無人開季果震買mir拎總冠

我當時會買Vinales/神童

AM73

Arin下2站要幫jmir

美亞圈速真係好穩定

rins會話 數字上有得爭 點解要幫
最後果站就可能會幫
不過mir pacing咁好,唔洗幫都得

Jmir下站拎3 🏆

神童

美亞拉開到三十幾分

Constructor會係邊個攞
Suzuki定Ducati

美亞圈速好撚穩定 超勁

佢真係淡定到

似鈴木
季尾太屈

ducati 部車真係堅垃圾
好鬼難渣

點解意大利人做嘢可以咁撚西

是旦啦
趕住happy hour 嘆pizza

無咗MM93 RC213V又係無人識揸

笑死

美亞今年第一次贏分站冠軍
下場拎3夠數拎世界冠軍
差唔多場場拎到分夠穩定

神童贏過3場車

飲咖啡先係
班傻西黎 求鳩其其

真係唔知點解轉彎真係搞到咁柒，係幾年都係咁
Honda RC213V就算啦，V型入彎都係難揸，不過都冇Ducati咁大獲，彎心速度輸到仆晒街

神童算啦，一落後完全追唔到不突止，養軚都唔掂，成日跌好多位

其實好正常對佢黎講某啲國家人權問題係國際層面嘅影響一定無種族（講緊膚色）/性別（女權) 咁需要佢呢種國際知名度高嘅運動員發聲 除非人權問題發生係牙買加/同佢有關嘅地方

點會估到MM第一場就直接收撚咗皮

話說講f1週邊產品
翻工嗰頭真係好多人戴麥記口罩
仲要唔止鬼佬 女嘅都有

我黎

不過認真麥記咁鮮色真係唔好睇

MM

問題唔係改變到幾多，而係點解要去幫沙地提升形象，俾沙地賺外國旅客錢

一開波個句team radio有冇紅牛友可以同秦仔講
怨婦ticktum

佢好似訂左部克羅地亞廠出話全世界最快0既電動超跑
唔知幾時出廠有片睇

Rimac C_Two?
俾Hammond炒爛咗嗰架

隊友對對碰，好期待下年黑氣石屌打Blockon

Hammond 嗰架一嚟

RMB James d fd 有著數就BLM, 其他嘢就 I don't know

大頭佢好命，大幾個隊友幫佢刷數據連senna 都無贏得咁舒服

有冇人知邊度有得買嗰隻口罩嘅濾芯

係喎，記錯

所以齋睇呢張圖，都叫唯一一個贏ham嘅車手

香港有得賣嗎？

好似冇

唔見香港有
一個星期前訂咗兩個濾芯，而家重未ship

幾錢運費？

Youtube堡： 唯一一位係手上Ham搶到WDC既人

冼拿同大頭真係強姦隊友咁款

F1 store ship貨會用咩courier 公司？

隊友lv唔同
睇下大頭 vs Button /Ham個時間係好接近
但其他係有距離

9bo 又有工開

你冇另外揀SHIPPING係一律用p2p-ipp
慢同冇得TRACK

無得track 咁大劑

9.6歐元

揀快嗰個要三十幾歐元定英磅，痴撚線

琴日f1 store買左野預要1個月後先到

幫襯D集運公司寄去UK集運倉再轉寄番0黎可能重快D

算啦 唔急 等下囉

買mercedes 7冠
petronas隻青色好靚

我冰

廢圖當年衰咩慢過四萬咁多?

唔知，有人話因為轉 v6turbo 大改例佢唔岩渣，有人話佢特登 trigger clause 去離隊，又有話老舒單意外對佢好大打擊，同埋好似個年佢小朋友出世？

我諗總之樣樣有啲加埋四萬又有料咁啦

轉左落brake既野
不過我覺得係車問題多啲
因為佢下年去拉利又勁返

我係掛號 落郵局拎

好似今年咁？

㗎車唔岩渣＋準備走 ＋冇心渣

2020 Vettel 約等於 2014 Vettel

今年唔同啦，2014 起碼 RB 唔會逼害佢，最多無咁就哂佢，似 2019 頭段

2020 擺明就當佢 bottas 咁就算

下年佢過 AM 就知究竟佢真係被針定自己廢左武功

今年慢慢渣算 保命要緊 好似monza咁冇brake咪仆街

架車太重拆咗半套brake sorry囉

下次渣渣下轉唔到灣

George🥺

下屆車手協會主席

張相都忍唔住笑
我返落地獄先

四萬適合啲

我想講個記者

四屆做啦

四屆本身已經係director

買咗一黑一綠,依家戴緊麥記口罩

仲以為係gasly添

唔知kmag 收到咩msg

Suck my balls mate

Most unsporting driver on the grid

Toro rosso車轉細牛拉花睇落好怪

我覺得今年細牛隻拉花好靚喎

同舊款車唔襯

越南mola

Porsche has made a Formula 1 engine that could power a new hypercar

真定假呀波子

隻拉花正到

波子有玩開le mans
有真係唔出奇

紅牛有2隊

搵隊同波子合作先
另一方面RB買本田偈嘅版權
再慢慢等波子執正副偈

咁咪平穩過渡

VW個 油渣偈攪到太大鑊

好似唔係1.6 v6t黎？
一日唔改例都冇波子玩

想聽Vettel 拎pole同拎冠之後鳩叫

一次都未跑過就無咗 啲錢白洗

日本仔射落海都唔會賣比第二間車廠

SqDzWI/?igshid=dxmvnkowp4mz

del咗?

唔知下年有得飛未

唔知呀 我想copy URL 但唔知點解最後會咁

2021打回原形

好似好悶

還我mugello portimao

仲有Hockenheim

又見到果堆深夜西車

我寧願睇場巴西好過睇美墨兩站

詳細原因係咩
仲諗住有機會搵籍口去一次越南
未去過越南

自問自答
原來促成個比賽既市長貪污比人拉左

當地負責搞越南大獎賽既主要政府官員貪腐遭到調查被捕

albono仲未比人炒

成條賽道起好哂咁而家點

仲打算4月尾去越南食住法包睇車

但都係唔知F2 F3果3回合咩format

但就知道F3賽完美帝站之後再隔半個月左右再跑澳門

美國 墨西哥 巴西

葡國有啲可能 因為4月尾跑 葡國天氣又唔係好凍 加上西班牙係葡國鄰近國家

巴西唔算好西 近兩年都叫好睇 美墨個兩站真係好西

咪係

好似由細到大 係FD底黎

好洋蔥 GASSSS 加油呀!!!

係咪好似索契同澳洲咁半永久

叻同gas先係由細到大 alb細個應該係同lando george嗰堆英國人玩

18年美國站 大把人都好似你咁諗
Miss左

結果要睇重播

時間西
場車唔西

仲有馬騮站 個段起步點同sector3 一部分係永久

Nurbergring 好d la下話

Hockenheim comeback個2年好多野睇

唉....... 屌

依張相係堅野黎?
2個都應該係大牛會有幾大壓力

Hockenheim兩年都係因為落雨先有野睇
一年就落雨廢圖冼咗出去收皮
一年就間歇性落大雨 加埋netflix既幫手 平治先收皮

istanbul promotion

巴西時間西姐，但多數好睇

07 08 12 年總冠軍之戰 16年雨戰 18年ON9康撞MAX 19年拉利Team Kill

R15打後唔使睇

有無人覺得丹尼爾啲片有啲尷尬

全部咪又係get in there lewis

就算get in there 都仲有中下游睇嘛

後面嗰啲一係唔好睇，好睇嘅就深夜車

what a great drive
what a great launch
what a great weekend

咁你要試下L佬

Hock易攻難守
Nur易守難攻
要睇過車一定係Nur好啲

Totally no nood 捱夜睇西車

巴西好睇啵，雖然時間西

Netflix + 主場 = 收皮？

netflix + special livery + special outfit + 主場

我發覺咩post都見到紅豆巴

巴西站臨近季尾實好睇 個場都算多爬頭
最緊要大多數時間都有雨

成日喺其他台見到呢到啲巴打

題材比較廣泛姐

決定做gas迷 希望下一站有好成績！

00後都難頂

馬交唔知會唔會轉玩euroformula 果隻f3

好似係玩而家F1 support race隻F3
所以條track今年upgrade上fia grade 2

上到grade 2咁勁？